《無間道》哩幕，預言咗 2020年6月30日

2020年的七一，中國自行制定的「港版國安法」，正式在香港實施。

有親中派形容，這是香港的第二次「回歸」。

《無間道 2》 的這一幕，在我的腦海浮現......

7.1 全民電子英美旗 Sir This E-Way!

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

諗起另一套電影

一將功成萬骨枯

係時候到我地守護番正義女神

一齊守護香港

[召喚篤灰師] 我寫咗個制裁資料庫，但需要你嘅幫手

黑社會換邊個做呀頭都冇分別